外母戶口交比我管

又想搵我笨柒

I said NO

點搵笨

可以任意口交外母一戶了

佢話唔洗多
想每年10-20%回報就夠

口文外母

即係要你入錢比佢囉

我都管左外母戶口十四年，成績就嘛嘛，因為唔可以大蝕，早期得$30 萬靠有次大摩放棄長實時買入賺多左，之後都係入工行建行之流都無乜突破，後來先改買領展地鐵滙豐中銀，戶口變左一百萬。但用左廿萬買錯隻67 旭光 同930 中國森林停牌無晒。

最後靠番騰訊、信乳 先回得番一百萬。不過外母係有投資命，因佢從來唔會理，所以先繼續賺。

外母口交咩話

唔駛付出就有10-20%
點都要收返啲佣掛

蝕錢點同佢講
我自己買好多正股都要坐

經驗係外母仲賺得多過自己，保守幫佢買又揸三四個月，成績仲好個自己進取炒出炒入

石藥、中生、碧桂園、信乳、吉利，而家痛定思痛，
每逢大跌幾十蚊就買入ATMX，仲好過長揸滙豐十年。

我唔會話佢知每個月成績，最多每逢新年印張電子單俾佢睇算。

用人戶口買貨要買市值大嘅大貨，越大越好，藍籌都信唔過。
細股反而過夜會心驚膽戰，習慣左買十大成交股後都會有跡可尋，唔會一夜或幾個月無晒。

外母仲想分錢出來，我建議繼續買賣， 希望賺多層樓。
其實買股係最難，叻仔嘅話應一早幫佢買樓收租唔使煩。

仲有外母戶口用恒生，手續費貴又唔夠膽轉晒富途炒美股，驚佢啲仔女話我偷錢，繼續用恒生算。

當你巴菲特

出出入入都幾皮野，夠哂豪華日本遊

母女丼

每日幫外母戶口交易係咩感覺

外母陰戶口交

睇左外母口交 我

一年包10~20 我都唔番工啦

係真愛呀

點解咁都會引到隻野出黎

第一眼睇到 外交部

叫外母入錢比你算啦 每月比返息佢